香城OL DLC 8.4 將軍之澳篇

【玩家聲明】

咬文嚼字既野小弟唔多識，之前都唔曉做文宣工作，但今次發夢喺正自己住左十幾年既server，所以想略盡綿力，整個攻略比大家當幫手。

聽到有好多玩家朋友都驚唔熟地頭所以都選擇打同日推出既另一個DLC，又或者留力打翌日出既大campaign，個人認為未免唔係一個好選擇。繼續睇落去就會發現其實呢個DLC地圖設計對玩家其實無咩利，也容易被地方小怪包圍。但唔夠人亦都增加滅團風險，請各位玩家衡量再作決定（最理想就夠人多，齊上齊落快趣搞掂轉ser打更緊要既DLC。）

以下係小弟睇完大會提供路線圖後既一啲建議／分析：

警署：見好多攻略路線圖都有寫警署，但其實行寶琳北路係唔會經警署，門口喺另一邊，至於各位玩家係未要轉線就自行決定。（提醒翻，欣景路轉入去呢條路係幾西，萬一有咩事無乜逃生路線可以選擇，視乎有幾多敵人守出入口，可以選擇去巴士站或佳景路去翻地鐵站位置。

影相位： 近民居／天橋位置，之前玩過其他副本既都知一定有附近居民NPC會手痕想影下相，如果有玩家或同行新手玩家無帶[裝備：神秘的口罩 防禦力 + 50]，不幸比人影到就唔好啦。所以到時都謹記留意橋上情況。

SHK/狗鐵地頭：經沙田同元朗之後，大家都知SHK同狗鐵有幾可信，要走要避都最好唔好入佢地地頭。（日牛連儂牆都十幾個有盾軍裝，聽日一早搵人守住一啲都唔出奇。）

樽頸高危位：成條路線有兩個窄位，講緊得兩條行車線闊少少既通道，玩家應該jam得好犀利既位，樽頸位2重要一半既路係泊曬單車，萬一對家喺果度放煙就危險。

基本上條路線緣路係無咩地方好避，啲商場唔係狗鐵就SHK，再唔係就領展。除左提供屋苑密碼，真係建議附近手足出黎，有咩起碼可以帶其他手足去你地所屬屋苑大堂暫避。總之老虎蟹都唔好入SHK地頭避，無著數（尋晚馬鞍山都見到，啲狗可能會擅闖民居但未至於夠膽死拉人。）

Btw 附近既Popcorn, 將中都係SHK

Push

Pish

光復香港 時代革命

善心打破零回覆

將軍澳好多屋苑都有會所，加咗其他玩家做好友嘅就可能可以解鎖呢啲地方

請所有將軍澳居民：天晉/東港城/新都城/蔚藍灣畔/南豐/新寶城/將中/將廣/等等貼爆管理處/所有公告板！

Exact7ly